其實肥佬黎用自己份報紙雷動拉唔拉得

作假新聞迫人出黎投票